[勁揪] 香港羽毛球混雙擊敗世界排名第2中國組合! 殺入決賽鬥世界排名第1中國組合

混雙4強
鄧俊文/謝影雪 (香港) 2-0 王懿律/黄東萍(中國) [世界排名第2]

27/8 - HKT 20:10
決賽: 鄧俊文/謝影雪 (香港) vs 鄭思維/黄雅(中國) [世界排名第1]

係時候訪問下d高官決賽支唔支持鄧謝

鄧俊文/謝影雪第一局一度落後, 中國隊更有局點, 但鄧謝配抵住壓力連取6分贏得首局成致勝關鍵

3局分數
22:20、19:21、23:21

官方答案：希望大家打場好波

有無訪問片?

鄧俊文 小學嗰陣已經好勁

世錦賽對住同一pair大比數輸
今次終於贏番

其實真係好撚-6
上次丹麥公開賽決賽都係咁
啲分數咬到好緊

中央政府無要求港隊輸咩

實力上根本唔差過對手, 不嬲係輸心理, 覺得對住中國組合輸硬, 今場叫突破到
不過決賽果對就真係實力比佢地強

左手配好波

頭先成班連登仔話要從精英項目cut走羽毛球

香港加油

一個咋嘛
仲要係反話

負皮個啲我想問有冇真係睇過比賽
Denmark open final 贏個場全部都係先落後再追返
我話-6嘅原因係咁啱對手頂唔住心理壓力
之後呢隊都多數贏唔返中國隊
Child 登仔真係child 登仔

贏國:香港逞強，贏國亞運夢碎

心理質素唔係實力?

77台冇直播

入集中post一齊睇, 有link, 77只live香港足球隊

中國輸比香港就話 -6
贏就贏，輸就輸，輸就就話 -6 真係好樣衰囉

同意，有幾多香港運動員可以咁緊都贏到，仲想點

好多人香港贏就話負碌 輸就笑人廢
心理質素咪都係實力嘅一環 你冇好嘅心理點做最top?

佢塊球拍好正

佢地唔似阿拳王有得揀對手
佢地值得大家更多既支持同尊重

香港勁揪！
打97支那隊

你老母閪就-6

多左堂眉 我記得之前係冇眉

世界排名第2都頂唔住心理壓力,咁叫負碌
唔講仲以為對手打打下自己整傷左

王26 好撚煩膠
上次世錦又比佢哋屠
估唔到今次會贏到

決賽嗰pair去做明星啦打咩波

星期日咁夜都要開工

一定係未睇過羽毛球比賽啦
咁叫-6?
唔好出黎柒

加油

在尾段港隊更表現出贏波決心和氣勢，在2次『刁時』後，鄧俊文最後以一球殺波完成賽事，二人即時雙手高舉，跪地慶祝！25日為港隊混雙歷史性奪牌後，鄧俊文和謝影雪再創歷史，『阿雪』坦言贏波因為心態調教得好：『因為上次南京太慘痛，被對手屠殺，所以今次贏波決心好強烈，但都係要諗自己係去衝佢哋，一定要相信自己可以發揮得好。』

在第2局鄧俊文更曾經發生「蝦碌」事件，曾經有一球他以為已經得分，自己一個轉身慶祝，剩下謝影雪一人在場上奮戰，場面搞笑。雖然有失誤，但他對今場表現十分滿意：「其實無諗過可以入決賽，開頭目標係4強，入到決賽已經係意外收穫。」今天晚上二人將會再決賽再硬撼另一中國組合鄭思維、黃雅瓊，雙方5次交手「左手配」只有1勝，但總教練何一鳴對二人信心十足：「過咗4強，決賽就好有信心，因為佢哋係無壓力去打。」

謝映雪支拍真係好得意

有一片段

係咪自己畫架 以前無識人咁整

今晚20:10
混雙決賽: 鄧俊文/謝影雪 (香港) vs 鄭思維/黄雅(中國) [世界排名第1]

想問今晚可以去邊睇直播，唔見77台有

羽毛球live

如期出場

今晚20:10
混雙決賽: 鄧俊文/謝影雪 (香港) vs 鄭思維/黄雅(中國) [世界排名第1]

打咗未呀 條link無嘅？

謝 你之前條link 我按下搵下都搵到了
都work

岩
邊個贏都係播中國國歌

太慢了

呢隊打得快過琴日個隊好多

前半場 定輸贏

玩完了

打死班支那人

思雅一直攻擊力高

今日到謝影雪麻麻

兩條友都未入局 醒呀快D

人地兩個攻到你傻
重要快

輾壓
港隊打開反勝嘅波

自己都亂哂

鄧俊文冇機會起板